關於 appraisal 唔理想但你手上好多野得你一個識做

手上有幾個 project 得自己一個做(公司好難短期內搵人頂)，就快 appraisal ，其實做籌碼爭取加人工會唔會好仆街？

唔博加hea 做搵工